人生冇希望

屌你老母

1秒之後都唔會有